村屋寬頻上網到期 想轉sim卡上網求推介

2019仲未鋪到光纖
唔想down野仲望住kb/s

🐲CMHK·中國移動🐲
•專人上門簽單🕴🏻
•節省私人時間♨
•迎新禮品🎁
•親友獎賞計劃👨‍👩‍👧‍👦

📺娛樂無窮🎞
$1⃣6⃣8⃣/月 4G 21MB 5GB(其後128KB任用)+有線電視動感組合

👶🏻特價三寶👶🏻
$7⃣8⃣/月 4G 21MB 5GB(其後128KB任用)
$1⃣0⃣8⃣/月 4.5G 5Gb(其後384KB任用)
$1⃣2⃣8⃣/月 4.5G 10GB(其後384KB任用)
•+送IDD 200mins
•+送大陸號碼
•+送500MB中國及澳門數據(不適用於$78PLAN)
•+送$2⃣4⃣0⃣電子繳費卷💵(不適用於$78PLAN)
*需有中小學大專學生證/手冊
(無需本人,家屬/朋友即可)*

🔆陽光之選🔆4.5G 800MB任用:
$1⃣5⃣8⃣/月 12GB(其後128KB任用)
•免$18行政費
•+送每月1⃣GB 中國及澳門地區數據
•+送$2⃣4⃣0⃣電子繳費卷💵
•+送1個月月費回贈(只適用於$158plan)

🎮數據無雙🎮4.5G 800MB真•任用
$1⃣8⃣8⃣/月 不限速
•可作WIFI蛋用📶
•免$18行政費
•+送每月2⃣GB 中國及澳門地區數據
•+送$2⃣4⃣0⃣電子繳費卷💵
•+送1個月月費回贈

🏠新界村屋必備🏡
$2⃣3⃣8⃣/月 不限速
•可作WIFI蛋用📶
•免$18行政費
•+送每月2⃣GB 中國及澳門地區數據
•+送$2⃣4⃣0⃣電子繳費卷💵
•+送1個月月費回贈

🛥中港澳數據月費🚅
$1⃣9⃣8⃣:10GB
$2⃣8⃣8⃣:20GB
$3⃣5⃣8⃣:30GB
•免$18行政費
•+送$2⃣4⃣0⃣電子繳費卷💵
•+送1個月月費回贈

另有有線寬頻
低至
$63=200Mb 送家居電話☎
$98=1000Mb 送有線電視📺

傳送點:

TG:

今日走左去smartone問 佢話佢個無限plan係唔support
插入router

有冇興趣夾smartone 家庭plan？
可以轉number入黎 or本身有個number可以用
當租張卡俾你 4張sim用唔晒
無限4.5g plan黎

絕對平過就咁去上台 問過個人plan smartone都要3舊水先join到

你住邊區呀
萬匯都做左好多村屋拉線
定你條村村長ban鳩佢地